罷交稅既後果

有人開post 叫人罷交稅，唔好亂跟風，睇清楚後果先決定。

//翻查《稅務條例》，稅局會對逾期未繳交的稅款徵收附加費。對第一期稅款欠款，會加徵5%附加費；若在繳稅日起計6個月後仍未清繳的稅款（包括5%附加費），會再加徵10%附加費。 另外，即使打工仔罷交稅，稅局亦可向其僱主追討，然後扣糧。稅局的追稅「撒手梘」，是可向第三者發出「追收稅款通知書」，包括納稅人的僱主、銀行、租客、債務人等。稅局可向欠稅人的僱主追稅，僱主可扣除僱員工資，代為清繳欠稅。

根據《僱傭條例》，最高可扣減工資期內一半薪金。稅務局亦可循區域法院進行民事起訴，或申請阻止離境指示，阻止欠稅者離港。//

用bno移民 1蛟交稅大法

pr好怕人不交稅

逐蚊交係最有效攬炒方法

1蛟交稅大法破左好耐啦

有能就移民走人 就合法不交稅

破左好耐啦

寫支票

暴動既後果
武勇既後果
遊行既後果
和你lunch既後果
嗌口號既後果

我唔主張人犯法
但你咁口響嘅話請你自己顧掂自己得啦
到時上黎開post 搵律師幫你介紹啦
定你係垃圾黎稅網都未入?

所以逐蚊交緊
港共要每個交易比手續費
交晒之後筆手續費仲多過筆稅款
即係政府倒蝕

仲要交多稅

紅字做乜鳩
扣你糧係扣嚟交返稅
舊錢你點都要俾佢
唔係扣完無撚咗之餘你仲要交稅喎

次次都唔小心交多咗
港共又要寄封信比你確認係咪交多咁多
之後又要開返支票比你
唔知要用多幾多人力物力

咁似係罰你多D

有時交多
5.1
8.9
6.4
72.1
83.1
全部都要退返足比你
次次都要稅局職員睇晒咁多頁付款statement
心痛死

有無source
商家佬會肯免港共手續費?

ebank爽用中 樓主9成pr狗唔洗理佢

推

無錯
問佢有無source一蚊大法破咗又唔應機
9成pr狗

現實係 港共政府最大收入來源係賣地收益同印花稅
其實只要大家唔喺香港買樓唔炒股 先係對港共嘅最大打擊 樓價地價跌少少都令到佢地即刻有財赤

仲要只回覆支票個回覆話係罰自己 只係係到放負 pr狗真係好低級

樓主好似想等呢個post沉
帶唔到風向
唔知會唔會係佢份糧到扣

恆生都好似限左一日50次

一日50次 要開始交

恒生50
Citi過50都得, 上限唔知
pps有3次
用埋信用卡又得
點解叫咗破咗?
港共唔洗比手續費?

樓主唔回應交多稅依一招？
好奇想問下點解

樓主pin this

樓主自打嘴巴？

幾好呀

因為未用過。

原post:
2020年 一蚊交稅方法整合

Update各樓層有用資訊:

1蚊交稅傷唔傷到政府?

銀行點會做善事 #399
財庫局講係每宗交易都收手續費 #393
信用卡、PPS、網上銀行手續費資訊 #119

交稅方法
1: print cheque

2. 交稅BOT
#1 恆生BOT
可使用,持續update中(直至寫program 條友交完稅)
有手足寫左eBanking 自動交稅BOT喇.

(KKFLY 提供恆生、中銀、DBS、渣打交稅BOT ) #429
無再support

3. window 機交稅：
Macro recorder(用夠10次要課金)#67
macro schedule (1個月免費)#85
actiona #191
JitBit Macro Recorder 連教學 #213
恆生信用卡交稅#256

4. Mac 機交稅：
macos自帶automator #129 #195 #370 #360
Mac version macro recorder #185

突發情況
交交下突然交唔到：打去CS叫佢unlock limit

交稅啦

好多人都交緊, 但需要更多人加入呀

樓主難分真與假
如果唔係pr狗
我真心道歉
係pr狗嘅話可以死全家

真係有人滿腔熱血咁on9聽日講就做架

試過， 張票仲要唔見左，寄左勁多野黎叫我入左張票佢

我諗處理個職員一定好想打爆我

一日交3蚊 有耐性早d開始日日撳pps就得

逐蚊交還逐蚊交.. 千祈唔好交多.. 如果唔係要特登退票比你
同埋真係咁唔小心交多咗，收到張退票千祈千祈要180日內入返，如果唔係人地又要幫你跟進
搞到政府搞到公務員.. 分分鐘話你違反國家安全就唔好啦

好啊

off topic 喎。你自己開post 得唔得？你一係同我pin 左既post 既人deal，佢話俾你個post pin 我ok

分得幾多次得幾多次

你可以試下去財經台同樓台咁講

兒登仔自己本身都唔撚駛交稅就水鳩人罷交稅

重點係全民罷交, 叫曬所有黃絲罷交先有效,
所有行動都靠人數取勝, 唔夠人真係把撚

除咗一蚊交稅法、交多稅等佢退,
就係遲遲唔報稅,
第一次唔知點解收唔到, 第二次就會寄信比你話你未報稅(會係正常收到交稅單時期)又收唔到喎, 第三次就係恐嚇信要罰你幾千蚊,
先上網申請叫佢再寄一次報稅單, 再慢慢有效率地寄回報稅單。

祝稅吏工作愉快!

睇清楚有乜後果承擔到咪做囉

比罷交稅更好既方法

唔交稅同走,
係最和平有效既方法！

有幾多叫人唔交稅既其實係讀緊書

當佢地揸番住張稅單係手
隻腳就會開始落地

借錢唔還都得

TU 既data 全球都通。。。。

罷交之前 不如認真研究下免稅額
由其父母個啲 好好計過條數先
好多人懶冇用盡免稅額

2020年仲有傻仔講D咁既野

一日50次有咩問題
咁咪一日50次

對上個次上網用信用卡逐蚊交，一日上限50，專登交多一蚊，有退番比我

政府實叫銀行免手續費啦

?

加埋簽支票囉
一次過申請十本

係 你老母個處未破

到而家都未收到税單，係咪有問題

既然信貸報告咁重要，咁問題就嚟啦。究竟香港嘅信貸報告喺外地照樣Apply 到嗎？暫時嚟講，香港同外地嘅信貸資料庫係獨立，並唔係互通嘅。當你移民咗去外地，例如美加，你要重新建立自己嘅信貸報告，但未必可以由開設信用卡呢個Step 開始，因為部份銀行要審視信貸報告先會考慮批卡。咁嘅情況下，你可能要由一啲生活上嘅細節入手。

連登仔識唔識字呀

"暫時" 邊個唔識字？即係有機會會通，通既話就煩